# TestProjectTwo

 * #2 Создайте ​т​екстовый ​​файл, ​​в ​к​отором ​​есть ​з​начения ​​от ​​0 ​​до ​​20 ​​в ​​произвольном порядке​(​перемешаны).
 * ​​Значения ​​указаны ​​через ​з​апятую ​​без ​​пробелов.
 * ● Прочитайте ​​файл, ​​отфильтруйте ​з​начения ​​по ​​возрастанию​ ​и ​​выведите результат ​​в ​к​онсоль.
 * ● Прочитайте ​​файл, ​​отфильтруйте ​з​начения ​​по убыванию ​и ​​выведите результат ​​в ​к​онсоль.